一人一句有聲Post

如果太多牛奶味

起身屌閪啦

La~La~La~La~

屌! 講呢啲

Super

打邊爐無筷子 淥死誰手

哈哈哈哈哈哈哈

條撚準備

It's fucking raw!!!!

我真係恭喜你呀

錢！家！有！道！

我除左講恭喜之外

邊有錢呀

熱烈地彈琴熱烈地唱

嗱 香港警察呢

比啲掙扎！

近排覺得係呢句：

借錢梗要還 咪比錢中介

本輯節目獎品非常豐富

1212

一年前，校長條八婆⋯⋯

Da~Di~Da~Da...

一二一二呀

Nananananala nananananala nananananala
Nananala Na Na Na

Happy Tree friends

糖呢，兩茶匙，仲加d橙皮tim